聽日機場

講完

612 721 811 831901 新屋嶺 黨鐵

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

927 2000 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會

929 全球反共運動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命